係ig shop買左對鞋懷疑係假

今日交收趕住走 冇好仔細咁睇
但番到去check真d成對鞋好假
求大大幫睇真假 勿屌

假

假
完

呢隻色有男裝咩

鞋tag？ 小弟未買過adidas鞋
第一次買就中伏

幾百蚊咪當買個教訓囉,年中咁撚多人中伏你都仲要上IG SHOP 買

我仲要同女朋友一人一對 呢款我搵左好耐都搵唔番係突然係間ig shop搵到就直接屌左落去

當交學費啦

有男裝size架 original都有見過

鞋盒tag 似假

唉 小弟係nike奴隸 唔識分adidas真假

真係唔撚明點解仲有人會係ig shop買鞋

門市搵唔到先被迫上ig shop買

Ig shop啲貨源十成係淘寶啦
樓主當買教訓啦
其實着出街邊個留意你對鞋係真定係假

on9 ig買鞋
88

突然買到假鞋真係過唔到自己個關嘛

唉 都預左比人話on9架啦

ig鞋100%假
上得去買
你仲求d咩?

覺得應唔應該報海關

假到震啦 個塊鞋利邊有咁薄
巴打買幾銀

樓主正一戇鳩仔

買左幾錢先

呢個世界上咁鳩多地方有鞋賣你都話被迫上ig買
咁你買完咪催眠自己冇買流四囉
買完又要呻

買左$599 x2

呢隻色我搵左好多地方都搵唔到

月經

呢對應該真既，你對比下

咁咪唔好撚買
又要自己走買假鞋
又要呻

未買過adidas既鞋 唔太識分
清 唔好咁大力屌我啦

咪當執到特別版囉

IG shop 買野中伏真係唔抵可憐

咦 但我買個對女裝似真喎

Adidas logo 塊葉上面會有r字

真係等同一個靚女走去印度
全裸大叫強姦我一樣

死左都唔抵可憐

總有白痴仔上IG shop 買野

你對可能係真，有時喺ig查番啲用家放既相咪知真定假囉

係啵，對比番樓主果對已經無

有r但唔明顯....

但d金字字體好幼 其他個d好似粗體黎

面對現實啦

因為假所以先唔明顯
佢唔可以抄到一模一樣架嘛

皮版係咁薄

算 我on9我面對現實 個千幾就當教訓

on9 仔

有機會一真一假 又或者兩隻都假

開名+報海關

其實未必假，我係外國addi店買個利都係咁

抱住"假貨比真貨好"呢個心態就應該冇咁灰（好似係）

Stan smith都係出街買啦 又唔係咁難搵啫 我上個月行街都仲見到 最多係難搵啲

報警啦

我都係Ig shop睇中對鞋 都驚買到假野

但鞋底車線好劣質同鞋tag唔太對路

Ray pink門市仲搵到？

放心..一定係假

唉 不了 上鞋gp收真係實冇死

Stan Smith 都要去ig買
戇撚柒鳩

至少見過一次 唔記得係沙田定將軍澳定銅鑼灣 不過唔知仲搵唔搵得返

講到明sell what i like

你嗰3個朋友好上鏡

Thx Ching

笑到我 9成買到假野都係講係ig shop買
但ig shop仲係越開越多 呢個真係千年不解之迷

比你發現左

其實去邊到買先穩陣

照著囉

鞋谷 門市

其實成班連登仔都唔識分真假
係純粹想屌下你ig買鞋

呢樣真

ig shop

點解呢款鞋鞋底黃到咁似氧化
好核突

仲有人幫襯ig舖

屌 你著出黎 邊撚個理得你假啊

純粹入黎笑你on9

99% real

你影出嚟都冇用
樓豬搵哂全香港都冇

樓上d人唔撚識
一睇就知係真，放心著出街啦

見到stan smith 金字個到已經笑左出黎

後面Stan smith 字右上冇r字
鞋身嘅幼體Stan smith
加埋入面嘅鞋tag

你仲覺得係真咩？

絕對係假， 真鞋舌好厚
而且難底有黃黃地色咩

請問個鞋底隻色點解發咗黃

呢一款係咁
我都有對灰色 一開始都覺得唔多對路 鞋舌又薄
但我係連卡佛買

好似放左好多年膠底黃晒咁

個個唔識呢個款之後係到話鞋舌薄同個底發黃 笑死

而家街賣緊569

當交學費

傻西樓主

咁預左比人呃囉

買鞋都唔會上if shop啦
傻仔錢真易呃

其實點分真假

Ig

著出街邊撚個理得你真定假咩
樓上班連登仔咪又係google完圖左驗右驗扮專家
咩鞋舌厚d後面少隻字..係街見到你著唔通叫你抬高隻腳比我望真d咩

真假又點又唔係貴野

清，你icon 好得意

拎埋對鞋去報海關啦仲問

我個fd好似你咁諗
點知對假鞋著左2個月開始著壞腳

去ig買同淘寶有咩分別，除左貴好多之外？

有希望有1%機會係真

明知自己on9 仲上來開post
垃圾廢青博存在感？

有唔好講到IG shop 一定係假
雖然好多都假

樓主我有對全新買左返黎唔啱著

係ig shop買鞋

報海關啦

假 抵撚你死 少少錢咪當買個教訓

好出奇？

ig shop買鞋 買到真野
會仲驚d

傻鳩

喺wo

啲mk成人話ig shop個啲都係真

鞋底黃到呢

每隔一排都有d咁ge post
IG shop買算9數啦
比你check到係假你都追唔番
加上你著上腳都無人睇得出
無人留意你著咩鳩ga

個盒一睇就知假
利申 做過Adidas

本身設計

唔係好識睇
不過見你對鞋個feel都幾假

其實點分

唔識分就唔好扮四條
S80024自己上google search下
本身係薄舌 黃底 金字
不過樓主嗰對係假既

成日叫樓主當買個教訓
搞到全香港一堆mk仔mk妹靠偷同呃發達

假嫁 淘寶¥210一對 呢對真嘅話點會$599一對

rip

開名啦

自己都分唔到有咩所謂喎

ig shop買到真就出奇姐 買到假有乜特別

真
我之前1500喺ig買左對yeezy 350 td ,
仲低過原價
話假果班一定係葡萄樓主買到平⼃⼁⼃乛⼁乛

買對鞋返黎仲要驗屍咁驗
真係on99
分唔到咪照著囉
邊個得閒望你

咁on9樓主做乜唔直接淘寶買呀

想買真

屌 用腦諗下
市面斷晒貨 但網上既舖就間間話有
一係就炒到個價貴晒冇大買
一係就根本賣緊假貨啦

原來出左新鞋係黃底
以為2手

用得ig shop要有心理準備做善事

改名叫戇鳩毛毛啦柒頭

傻嘅先喺ig shop買鞋

英國原價yeezy around 1450hkd

年中有幾多個好似樓豬既on9中招

專門店見過呢個款，知道個底係黃
淨係想屌咁核突都有傻仔買

樓豬下次佢Sea__h 買啊嘛 多數真

ig shop 邊有真。
報海關啦

岸久舞若衣
Po上嚟想博連登仔話係真

唔識款？買呢啲黃鞋叫做識款識潮流？

百寶利好多假

自己on9係ig shop買鞋仲可以點

咪係

親 是正品

是但喇 撚有人睇你咩

假到仆街
同埋正貨都唔洗呢個價 賺到笑

唔同款架wo

香港咁多人有Stan smith
邊個得閒留意你對鞋係真定假

咁既鞋真假都無所謂啦 你估真係咁多人望咩

99%真

無所謂啦 唔好同女友講
照著無人知既

對下鞋盒啲字既位
已經知道100%假

盒上面個tag
中間果兩個Originals 字體印得特別粗
同埋同其他字隔得太遠 = 假

On9 直接東門買都無咁嬲

屌 咪係囉

我上網買免運3百幾咋 仲要買假

目測鞋底比正常薄左一分左右，假的

肯定假
真鞋盒嗰句FABRIQUE EN INDE第一個E字上面有一點，
Bar code下面 EAN PO# 會分得開啲

ig shop=街邊野

咪就係，同埋我想講人地係專門店搵唔到先上ig 買，有問題咩？佢係錯在搵間冇咩口啤既鋪先中伏。
邊個話ig 賣既鞋十成都係假？我之前上ig 買左對NB998LL 係真野黎

衝出黎柒

覺得係真會唔會係你唔識分

親，是正品

假
利申：番adidas

專門店都買唔到
你覺得d ig shop 邊度入貨又齊碼呀
用下個死人腦啦

完全唔明點解有人會係所謂ig shop 買野

有實體鋪果幾間都還好 但冇果d仲係佢到買就抵撚死啦

原來錢咁易賺

成班on9仔連個款都唔識就話係假
仲話個底咁黃 真係笑撚死人

利伸唔識分

下次直接去淘寶買算啦
ig shop 啲鞋都好信

報海關啦

屌 你呢對真定假都無人理啦

上大陸虎扑鑑定下

係ig shop買鞋？貪咩？

巴閉？英雄主義？疊馬？

真的

個盒

條鞋帶可能係真

我之前係footlocker 到買個對 同樓主 你個對一模一樣架喎....

鞋盒code唔match鞋舌code已經9成假

清 邊度有得買

呢間我知道佢有溝貨賣

上年8月係asos買左
平過香港仲送到門口

對鞋後面三葉個 logo 都冇 r 字

睇鞋盒已經肯定係假

綜合咁多位巴打既分析 男裝個對既錯處再睇番女裝呢對都冇男裝既錯處出現 幫幫手再睇睇呢對
麻煩咁多位巴打

可唔可以影哂兩隻鞋既tag

假又點

唔係有人話個logo有問題咩

對女裝應該係真

男裝睇盒original果兩行自己比較番女裝盒

女裝鞋tag右下最尾果行number 尾3隻字

如果一樣=假 自己睇下男裝果對係咪一樣

利申：9up

上ig不如直接係淘寶買

男裝tag係一樣 同埋qr code下面個adidas字女裝個隻上網睇話真既會係粗體同字排得密d

男裝假
女裝真囉咁

淨係 logo 都見到冇左個 r 字

原來樓主嗰對 logo 都一樣
不過淺色到睇唔到，sor

門市搵唔到

你個對鞋側個Stan smith字假到
刮兩野都甩

戇鳩post都推到而家

其實買左啦都，無人會突登留意你對鞋真定假